全港學校下星期二停課

消息指，下週二（1日)幼稚園和小學及中學停課。

本港過去曾因流感襲擊兒童危機升級而要宣布停課，2008年，有鑑於本港出現多宗兒童死於甲型H1流感個案，當局宣布提早於3月13日起開始放復活節假期，至3月28日止。

2008年，一名3歲男童因流感惡化正接受深切治療，加上7歲男童羅浩明證實死於甲型 H1流感病毒，當局晚上急急拍板全港小學及幼稚園即時停課兩周，推翻12小時前宣佈不須停課的說法。

無得返學

1/5/2018